牛牛買美股一問

有無人係牛牛買開美股 點樣做會容易少少

個難度係邊

有無人係自己換左美金要入落去？ 會唔會收extra fee

咪用牛牛

佢半年前除淨既股息
琴日扣我divident tax
on9 ga

唔係不嬲都要俾既咩...

半年後先扣

Withholding 😂

我買咁多次
每次都係派息嗰陣已經扣咗

半年後先夠擺明做錯嘢

班垃圾cs 仲只係一路講話美國政府要收

我頂佢
我牛牛美股無用幾個月
無啦啦變左負數 要還息
我一年後先睇到還足一年

一定係自己換美金跟住入落去
用佢換既話個RATE極貴 極唔抵
用支銀/恆生唔駛收extra fee 好似仲有幾間 唔記得了